[路試] 澤安道學車師傅一問.....

Hi, 大家好,
細佬我黎緊5月會考澤安道路試, 請問全能既連登仔有冇相熟/好既學車師傅介紹?
Thank you!

我TG: chriswongisme

棍/自?
van/私家車?

坦克

Sorry! 咁多位大佬!
漏左最重要既唔記得講...

細佬考既係棍波VAN....

Hi 巴打,
我考棍VAN呀!

Are you gay?

gay佬先會考自動波呀.
我考棍波, 所以唔是Gay